想問下有無人有張更新的時間表

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行